像你沒來過，沒去過

可痛如驪歌 樂如兒歌

你當呢到k 房呀？

如煙因給你遞過火

當喪失是得著可不可